{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151126?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 노을바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約前には電話でご確認の上、ご予約いただく必要があり、キャンセル時にはキャンセル料をご確認ください。 基準人数と最大人数は必ず守らなければならず、未成年者とペットは入室できません。 個人の持ち物の紛失時の責任はペンションにあり、客室での食事の調理は禁止されています。 午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止され、客室は禁煙です。 什器破損時の弁償の責任があります。 退室時には客室の整理とゴミの分別をしなければなりません。 追加人数に対する料金は、1泊基準で1人当たり10,000ウォンであり、ご予約の際に当日現地にて決済が可能です。 レイトチェックインの際には事前に連絡しなければならず、業者の物品破損及び紛失の際には弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合、業者によって入室が制限されることもありますし、当日予約後当日利用する場合は使用できないこともあります。 保護者を同伴しない未成年者は入室できませんし、事前に予約をキャンセルしない場合は払い戻しできません。 付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の客室は異なる場合があります。 利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能、渓谷の隣接、海水浴場の近くが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約前には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "予約前には電話でご確認の上、ご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "キャンセル時にはキャンセル料をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数と最大人数は必ず守らなければならず、未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に支払う料金はありますか？",
            "answer": "チェックイン時には1泊基準で1人当たり10,000ウォンの追加人数料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、業者によって入室が制限されることもありますし、当日予約後当日利用する場合は使用できないこともあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室できませんし、事前に予約をキャンセルしない場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室での食事の調理はできますか？",
            "answer": "客室での食事の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は何時までですか？",
            "answer": "午後10時以降はバーベキュー場の利用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には客室の整理とゴミの分別をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティは何がありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "利用案内には予約特典、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、駐車可能、渓谷の隣接、海水浴場の近くが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 520
    }
}